有無人睇開泰國BL劇(83) Oishi

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

Still 2gether
8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2020 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

plapodd (Podd as Thonhon)
khaotungg (Khaotung as Chonlathee)

2) A Tale of Thousand Stars 千星傳說

theearthe (Earth as Phupha)
mixxiw (Mix as Tian)

3) TharnType 真愛墨菲定律 S2

4) Love by chance 不期而愛 S2 9月2號首播

5) Oxygen 9月12號首播

2020 火辣重溫中

1) 2Gether

bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)

2) Why R U

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典

1) He's Coming To Me 清明時節愛上我

__singto (Singto as Mes)
ohmpawat (Ohm as Thun)

2) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)

3) Until We meet Again 待到重逢時

ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)

4) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

(season 1)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)

(season 2)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)

5) Dark Blue Kiss 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (New as Kao)

6) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete)
perthppe (Perth as Ae)

7)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)

8) Sotus 一年生 (season 1)

Sotus S 一年生 (season 2)

__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)

9) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)

10) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 掛名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我地YouTube channel有破七百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

下個post可以叫cutechef

好想睇真人跳

先係摩斯密碼而家係二進制 未播已經要人瘋狂用腦

越多呢啲花臣 越期待播出

所以佢同FIRST企C位

ok la
起碼好過我
我跳應該唔只比人追住負皮咁簡單
依家我要每人睇一次MIX仔跳我先訓得著

其實係
係淨低個D唔夠靚仔
我想睇球慧跳

不了 我手腳唔協調
mix梗係要係老公面前扮下野架啦 情趣既野你地識鬼咩

Lm

i am your king我估佢排咁多係因為有newyear 佢同both嘅cp都幾出名下 仲有LBC啲演員 mark kris同best 不過第二季就換晒演員就冇睇
第一季個人認為唔係話好好睇 可能因為得5集有啲chur劇情咁幾粗疏下唔用腦睇就得 j下啲仔仔

大部份OK
等錄 依家養緊聲

yes冇記錯好似一齊咗好多年 可能因為2個人都出名 算係明星(?)所以搞到做show咁

吹落的樹葉我之前凈係睇介紹已經覺得毀三觀 睇唔落

hbd睇到最後會喊
我覺得可以UWMA先 因為啲cp仲係營業緊10月又有fm 睇咗就可以追下

因為爸B好鍾意突然之間講咸野

依家高速睇埋前夫既下半集

PerthLay (RamKing@MyEngineer) Sticker 強行宣傳

傳送門

話說整咗set telegram sticker係Perth Lay
因為佢哋太QQ （雖然我啲caption好凶狠
cap圖源自My Engineer同YYY
可能之後會cap劇照或者其他live（？）
會不定期繼續更新
希望有打手一齊陪我用就好喇
可以提供潛力圖畀我㗎

但係佢同你一齊搵緊錢WO
佢地開個FM都唔知搵幾多啦

成年人啦
講下咸濕野又有咩問題
同埋靚仔講聽落會特別舒服

應該真
第一對知嘅泰國cp

仲唔開
限你兩日睇哂

LM sin

0

係佢孤寒姐

以防有人唔知你講咩
慎入

歐尼醬

上個po
(82)
#790
吾是我嚟嫁
小弟今日無出街
我好矮嫁我
175刀無

侵侵侵侵侵侵侵侵

想問下邊到有得睇翻still 2gether 既中文字幕

(抹抹抹...) 乾淨哂

(拖地)

(拎比你)

想問下，見置頂post講，大部人都係睇左2gether先入黎 （我都係）

咁算唔算2gether係暫事黎講最好睇既BL劇

因為之前咁多都爆唔起

睇完藍色時分 唔知睇左咩

3 will be free

但係因為沉淪左birghtwin到，我睇其他劇既劇照， d仔既樣好唔吸引，無左個動力再開其他BL劇

咁玩完啦，我已經係4日裡面，重覆睇左4次，不能自拔，本身諗住短時間煲爆呢套，迫自己睇到厭，咁就唔使再諗bright,屌，佢真係太靚你，完全抽離唔到

係，最尾幾集唔知佢搞嘜L野，拍到咁

想揾套差唔多level, 驚求其開，個落差太大

仲要無得比

好彩既係，我星期三先見到netflix有2gether, 先開始睇，2日睇晒之後，勁失落，點知咁岩season 2就星期五播，今日又再無限輪迴翻睇

咁好，點幫到我

睇黎下次開dbk同tol應該無死， 本身prefer netflix有既sotus, 但係見到張poster, 即刻㩒走左，好趕客

就係囉，唔靚仔拍呢類劇，真係會好難頂，我見到P'mil同細路個pair, 我直頭飛住黎睇

[url]最近netflix 睇2gether
小新條眉仲密過我啲頭髮[/url]

頂，好想知係咩

我都係 睇到上哂腦
全套劇4日睇4次 跛仔

咁劇情會唔會可以拉返d分，2gether嚴格黎講，好似無咩劇情

返睇睇到ep11巴士上面就當結局
唔想睇PAN

好難想像同一個人！
套劇入面咩料呀，柒咁多

Passed

我係勁無聊無野做，求其揾野睇送下飯，碌碌下netflix,見到先醒起呢條仔之前好似因為中泰大戰道歉，先開黎睇，咁樣就無啦啦食食下飯入左坑

BTW, still 2gether 既win演技進步左好多，宜家好鬼鐘意佢，演得好自然，跛仔就一如既往，無嘜演技

求圖好想睇

邊位呀

仲以為篇野係我打 同我完全一樣 我都係知哩套劇關中泰大戰事先睇下
第一晚食飯仲以為green係男主角 食完就停冇再睇
第二晚見到sarawat 嗰晚通宵睇哂

Win仔啲怕醜樣好qq，跛仔冇演技我都咁愛佢㗎

多謝你，我可以訓覺，唔使再諗佢，第一張丫叔造型，我覺得係最離晒譜，可以老左20年

呢個post推得太快，以為自己已經覆得快架啦

我開頭都係死頂咋，跛仔係我未食完飯出現左，所以可以繼續

我見到跛仔，個心都中左箭

對唔住呀咁多位P', 講錯野

你退下啦 P’Aveeno 老婆團冇你份呀

P’ 唔好諗住趕走哂老婆團啲人 自己霸住sarawat啵

原來因為咁，拍左個結局先

因為你既幫忙，我聽日可以無後顧之憂去開新劇

成功成技抆返出黎

點解成套唔通晒？

呢個係咩玩法？似係成套重拍？但又出晒trailer,都可以重拍

好心佢柒咗就靜啦 唔出聲冇人話佢啞

係啦，唔知點解有時睇到win既鬚根，都覺得奇奇怪怪，無理由話化妝師唔記得幫佢剃架

成個trailer直頭無一個shot係真係有播到出黎,
成個感覺都唔一樣，好唔吸引！最慘係win仔，邊個衰人害到你咁

原來係咁，win仔呢個look,無換角都算係咁

今日個po特別快

今晚會唔會推到1001

有冇機會今晚推爆個po

可以挑戰下

冇上一陣又多幾頁
不過好似慢咗
係咪已經訓咗

有無人睇開泰國BL劇(84) MAMA OK